有冇人記得sd高達扭蛋嗰部遊戲機？

以前一放學就狗衝去吉之島玩，喺部機上面起勢dup好撚正，不過勁撚多人排隊

印象中好撚貴，好似成三十幾蚊一個

佢同數碼暴龍，我到依家都記得

淨係玩過高達

屌 以前西九龍中心有一部
大個諗翻起再去就唔見左